324632
3219
Mình đã mua cho bé sản phẩm " Thẻ học thông minh bản chữ cái tiếng Việt" này, bé rất thích học cùng các thẻ học. Mình thấy thẻ có kích thước được thiết kế phù hợp với lứa tuổi của trẻ, màu sắc sinh động tươi sáng phù hợp với trẻ em... hỗ trợ rất tốt cho nhận thức và quá trình học tập của trẻ. Bản thân mình thì mong muốn độ dày của thẻ sẽ lớn hơn vì các tấm thẻ theo mình thấy thì hơi mỏng, trẻ em vụng về mạnh tay một chút là các tấm thẻ nát mất rồi.
4
672286
2015-10-21 17:11:13
--------------------------
